Sony nwz-zx1

各位Ching，請問有冇人知道Zx1舊電打咗柴，又過咗保養，除咗攞返Sony維修，仲有邊度有得換電池呢？

romi？
問問佢地做唔做

喺邊區㗎？

好似深水埗

搵到了，謝謝師兄

Lm睇用一陣又收皮
發夢見有幾個fd 搵佢 整野
整到一pat屎

唔係啩？

唔信咪去試下搵個死肥佬
之前有fd 搵佢整amp
整完就咁俾你,試都唔試
個fd 一聽,又要行多轉, 叫佢再整(最後都係整到一pat屎)

我就俾錢番sony整好過 起碼班友唔好鳩整

Sony又要擺低幾日又貴